人神共憤 黑驚入港鐵捉人時推到個女仔跌倒 頭撼牆

有冇人可以backup條片？

求大家了

試下找不同？

我真係好嬲

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

冇力了

推

父債子還

.

求救

血腥鎮壓

求幫手backup

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

死黑警

Twitter 打 #HongKongPolice 仲有好多

鬼佬都俾人拉

求大家了 我想喊

個女仔依家都唔知有冇事

鬼佬個段一定要retweet

拉得啦，呢d咪襲擊囉

仲有好多片 求backup

［緊急消息］係香港人嘅 就同我入嚟 蠢閪

入去幫推啦 要多啲人睇到呀

屌你老母死黑警

屌！

話你阻差又得

玩晒

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

要還

仰有力嘅巴打可唔可以剪條太子恐襲精華片

呢段片都好撚閪!!!!

求大家 真係要幫手推

一世都唔會原諒黑警 父債子還！

Puah

推上國際 見住黑警衝入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭
721=831

解散警隊 追究刑責

push

我已經嬲到傷心到講唔到野

訓唔着。。。

痴線

嬲到仆街

Push

721 831
黑警死全家

硬地黎架仆街黑警

what the fuck

cls....唔想睇了

Pish

希望有巴打係樓下補充，幫我spread 就係多謝我❗️

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

721白衫黑社會 警黑合作 831畜龍用警棍胡椒噴霧無差別毆打傷害平民

喊住求大家

屌你老母 成班狗失哂控

仲有好多 希望推到有大集合

黑警根本不顧人生死

PUSH!!!!!

求大家大力推

敵人已經殘暴虐待香港市民，但仲係逍遙法外

我個下都睇到，勁仆街

屌佢老母白衫狗亂咁推市民

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

唔好再話禍不及家人or狗仔係無辜之類既廢話，
呢條片入面個小妹妹做錯左咩事？佢就無呀媽生？
屌你老母死黑警，禍必及妻兒！

屌你老母 死黑警

多謝手足 應該點download

繼續放上TWITTER啊！！！！！

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

back已up 比埋其他啲link我

有冇更多被補片段 backup

仲推到頭撞牆

有人搭巴士機鐵唔落車 每個站都噤鐘 就無人入到去架喇
無機師入到去 就無飛機飛到㗎
不過揸車嘅千祈唔好因為心急入機場而唔記得入油 或者罔顧安全
記得安全車速 五秒距離方為大師傅
因為如果唔舒服 就要停車嫁啦
仲有行人 就算機場島附近好多路無燈位 都唔可以橫過馬路㗎

痴撚線

我用呢個download

黑警必須死

推爆佢

幫推

有 呢個直頭冇反抗 但都照打手

大家一起推

捉人大撚唒？

找唔撚到 因為黑警係黑社會

痴撚線架屌

【同我推到黨鐵破產】真正嚴懲黨鐵嘅方法

屌你老母

想10月1前完? 下世啦仆街

睇埋呢個

dllm

開學啦

pish

保護市民生命財產 得啖笑

搞掂

麻包袋絕對唔過份

痴撚線!!!!!!!!!!!!!!

點download

好好「服侍下」嚟班「警2代、3代」啦

順便刮下A02327係咩料

聽日拆哂每個黨鐵站唔該! 全綫呀

屌你popo

痴撚線無法無天

屌呀，推

Dllm cls

我係片中女仔男朋友，依家去緊法國醫院，佢行路都拐下拐下

外國文宣 巴絲打幫手推 thankssss
全世界入嚟，我要全世界都知道今日831popo 嘅恐怖襲擊

個女仔點,,

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

直情想殺市民wor

612 721 811 831

屌你老母條仆街根本突登

注意安全 有咩需要即出聲 好心痛

more detail???

去左法國醫院話唔得，要去政府醫院，依家去緊

聽日拆鐵，打狗
一定要幫手足報仇

重要！！！ 入機場要做足功課先

好撚嬲

．

有冇link

我試左,係work既方法

用Chrome既巴絲打
擴充功能 "stream video downloader"
可以下載哂所有證據!! 大家一齊留底

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

癡撚線究竟傷得有幾嚴重先要去政府醫院

巴打求你一定要keep住上黎update

[6.11]警違法用武 多人頭中彈 (好撚嬲)
[6.13]女拔教師中彈險盲
(好撚嬲)
[6.15]反送中男死控林鄭,太古廣場墮斃 (好撚嬲)
[6.18]林鄭拒設獨立委員查黑警(好撚嬲)
[7.13]警出椒揮棍15人傷 少年被追捕險墮橋(好撚嬲)
[7.15]180度扭手腕 傷人警疑為小柏林(好撚嬲)
[7.21]元朗無警時分 黑幫喪毆途人(好撚嬲)
[7.27]元朗巷戰
警開槍中民居 速龍西鐵打人(好撚嬲)
[8.4]警扑穿街坊頭惹公憤(好撚嬲)
[8.5]女示威者遭制服抬走持續走光(好撚嬲)
[8.6]北角福建幫伏擊抗爭者(好撚嬲)
[8.12]爆眼少女護目鏡揳布袋彈(好撚嬲)
[8.13]遭「插竹」青年被打至腦出血(好撚嬲)
[8.20]警酷刑虐被捕大叔(好撚嬲)
[8.23]警剝光女被捕者 搜身凌辱(好撚嬲)
[8.24]九龍大混戰 青年遭橡膠彈射眼(好撚嬲)
[8.25]港鐵再封三站 警粗野清場(好撚嬲)
[8.30]民陣岑子杰遭伏擊,鍾健平踢保後被打(好撚嬲)
[8.31]………………(總之好撚嬲)

大家都好撚嬲左成二個月，其實有乜可以做到？

警權大過天
黑警死全家

黑警 冚家剷

希望佢無事！

我有次喺條巷仔行緊
得我同個阿伯
之後有幾十隻狗由大街衝入黎
佢地好似睇唔撚倒個阿伯咁喎
我幾驚個阿伯比佢地撞低

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推佢老母

俾個解釋我

Share開去！！！聽日去貨運區！！！

tui

兩個字
一撚樣

唔該所有人喊完嬲完，用半個鐘認真諗下自己可以點升級

有冇update？？

！！！聽朝10點！！！

事主朋友 佢男友同佢去緊醫院

黑警快啲死 全家都要死！！

係急症等緊叫

同佢講 比警察推跌
佢就話 姐係仆親啦？
答：咁樣叫仆親？

係政府醫院要小心D
隨時拉番你地轉頭

邊條撚樣講野咁撚串 你唔洗驚 講真可以放上黎

個姑娘

屌佢老母 佢知唔知件事究竟有幾嚴重

撞到頭呀依家 仆親？你試下咁仆俾我睇丫仆街

比起其他人，佢傷勢無乜大問題，但係佢只係路過。

我copy返我fb段野唔好介意
「01：25更新，依家隻腳痛到拐下拐下」
岩岩係九龍灣港鐵站
無啦啦封站，我地去客服問完野
向緊警察過黎個方向行（本身未衝）
之後一班警察衝入黎
見到佢無啦啦追埋黎，緊係跑走
然後有個最頭既警察
佢推左我一下，之後我望去後面
就見到佢雙手一野推我女朋友落地
係咪控制唔到自己情緒呀
屌你老母

。
傷勢：手，腳 損哂瘀哂，手掌瘀哂，手指尾瘀黑左一郁就痛
膝頭哥瘀哂，行路勁痛

如果有人知道邊個直播影到其他細節麻煩同我講一講呀
我依家同佢去醫院😡
留言有個警察既相，想求高清

係全家一齊還